[Gay] 一人一個你最順眼同你最唔順眼嘅gay佬紅人(352)

肉肉

LM

新人lm

佢係咁

收聲

笑咗

一啖砂糖一啖屎

台北？
家姐～～
帶炎亞綸返黎做手信

不了 一腳踏三船

放手

水水陪我讀

因為.....我都唔知而家台灣有咩仔仔...
我淨係留意韓劇、 我未婚夫（炯植bb)

咁炎都唔太差姐，佢好個大東.....
其他堅唔識了....

最近好似有個叫紀言愷，對不？

閉起雙眼齊齊讀

湯CURRY IS GOOD !

唔食

睇落佢本身好秀底，最近先操大隻
雖然冇樣睇，本身諗住佢size好有限公司

湯curry ...咪look like a shit......

ok 揾日去食

真係好好味架

信你～
下次試下

上次係北海道食，好味到！！！

范少勳
盧彥澤
施柏宇
楊孟霖

我呢期追緊嘅

會唔會太遲。。。

一齊食

水水幾時帶我去食

到底你記返起個密碼未～？

咁冇野啦 有乜問題

好似係...我之前都唔敢再試
你再諗清楚d 明天先試

我想係冬天去一次

未食過（ 好似係

係邊啲？

我同你個次算唔算。。。

早晨

哦

建議追返（誤）

佢.... 好似係

係黏

開團去旅行

早餐唔錯

追咩鬼～～～～
無聊野

邊個

啱

大波波

大西西

小西

叫我波波/波仔好喇

笑咩

佢地有一排係ig 互相嘴炮好正

我通常食炒蛋多屎

我通常獨遊

當我一個夜遊杜拜如何過
風沙中想起你哀傷多麼赤裸...

如果早一分鐘擁抱

Am...
與我最愛時光中飛舞/找到/擁抱

酸

我係仆街仔

飛舞

哈哈如果夾到/咁岩係附近我又無所謂

想再遇確實

忘記歌詞

罰抄

so re do so re do

黃店懲罰中
屯門龍門居龍門冰室

好眼瞓

附近無

？

？？

賠錢！

賠你老母

好惡，我走

返嚟...

錫返

豬

lm

新人留名

苦瓜 要過咗半個人生先識食
利申鍾意食

高學歷

新人要⋯⋯

Who

訓醒，真係好凍

流鼻水喇

我⋯⋯仲背心

天氣轉涼啦着多件衫 秋天來了

你唔凍咩

我幾碎幼稚園牙媽已經煲苦瓜粥比我食...
仲要食得好能爽
食能到我宜家係咪活得一天多過一天🚬

我公司真係好似雪櫃尤其係我個位

on9 仔

新人留名..
訓醒無追post
發現gay jer飲碎油真係特別有反轉魅力

苦瓜唔係好健康咩 好多人都唔食

咩黎

苦瓜好，聽講美容

好健康 好多人唔食

我鍾意食 因為小眾凸顯我feel special
但係好寒唔適合我d垃圾體質🚬
小食多滋味

凍水龍

醉酒。。。

鼻敏感到仆街

佢都有分好多款個喎唔係咩 有白色嗰啲

點解叫碎油

有分體質咩 咁邊種體質啱食

凍屎me

小心唔好病出黎

速成狗會明

再加喉嚨極乾⋯⋯好想死

我打筆劃

清熱解毒
如果你係躁底人咪食下
但係寒底或者熱虛嘅人唔好食太多
同埋最好夏天食啦
冬天嗰d溫室來 夏天先當造

喉嚨乾可能係糖尿啫

我有見過啲人食苦瓜加蜜糖好似好high咁

牛油果加豉油high啲

唔好嚇我
勁痕勁唔知想點 今日個喉嚨

呢個唔係壽司嚟嘅咩

唔凍

呢啲配搭好似黑暗食譜

我記得d人話愈苦對皮膚愈好

糖尿病的病徵

部分糖尿病患者沒有明顯病徵，只是在驗血時才發現。一般較常見的病徵包括

頻密及尿量增多，經常口渴

容易疲倦，體重下降

皮膚及陰部痕癢

傷口發炎及不易癒合

勁好食...
利申牛油果之鬼

無體重下降完

其實 我覺得清蒸苦瓜落鹽已經好好食

好食咩咁樣 原個牛油果 就咁加豉油？

我飲埋五青汁 都係火山爆發

體重下降
我幾時死

好好食架要刺身豉油

清蒸唔係會變咗做淋左咩 呢個係咩食譜

真架？？咁點算

茅錯

五青汁唔難飲乜唔係咩我見到出邊有得買架係

牛油果只可以加少少落沙律，齋食好想嘔

再去投胎

啲食譜越來越多野嘅 有豉油有沙律醬

我好鍾意草青味

苦瓜排骨湯台灣必飲

世界上最浪漫最清純嘅食法💕💕

牛油果刺身

我可以攞隻匙羹就咁嚟食

唔係應該係原條咬咩

五青汁入面有咩呀 邊五青啊

會頭痛㗎

咁你食唔食青椒啊 芫荽呢啲重口味

有三文魚味

好亂啊又有分嘅咩咁樣 我會食生青椒啦我覺得咁樣都幾好食西芹都係

個質感都唔同一個 個味道會似咩

大吉利是！！

我唔得
諗起都好漏

both yes and love lol

我都唔得

呢啲都好

重口味...

呢啲好清新

我吸收吓陽光 二氧化碳 同 水 就一日

你係植物

你點知的...

我都乾
咁可能有都唔定

每日都同仔仔甜到糖尿

屌晒你兩個

皮膚呢排唔好？

諗起都有Ｄ想嘔

+1

咁都放到閃⋯⋯⋯

檸水

哦。。 我都鍾意

炒蛋

攬實

濕咗....

小麥草汁

變左凍檸水喇好凍啊

陽光男孩粉粉

瘋狂飲熱水中

佢係植物(人)

你有我

放啲肥料

你發冷？

不了

植物人

公司真係好凍，同埋我本身都真係發冷體質

飲熱豬

你都有我

朱古力太肥，好少飲

一星期五次，每次8個鐘就唔會再覺得光榮

你暪著我

佢應該講緊返工？

我平時都憎，但真係太凍

你肥唔肥？

你要陪住我

再嘈拍你對波

My love will get you home

你做咩拍我老婆個波

原來鳩鳩b有老婆

有冇執得返？

唔知我對瘦既追求係無止境既

留返比佢老公講ok?

你無睇過咩

咁我走喇

hi

佢冇上水

咁我拍嫁啦

不要離我太遠

上嚟揾你玩

曬命

我個主將我賣出去做公廁
但每個月都會出糧比我

有但load唔到

玩咩

你啪個時就出現

波波

吹到放閃囉！！！
有冇諗過其他單身/被撚狗咁撚既人係幾難受

Yes, you know me

打賞呢?

大家都係零仔 唔啪得唔得

問賤奴攞打賞

放

我俾1 蚊

你想點

到你！你比10,000蚊

想俾你溝

下？要賤奴出錢？

不了，未嬲完

賤奴想say no？

唔好嬲喇 點先唔嬲？

我鍾意你

有冇得忘記密碼
之後佢send 返d條link比你reset?

貼錢做奴，不了

乜野都咁隨便，點會有人比面

下次改個易d名既名
我都仲未解讀到你呢個名....

講啦🥺

係 都可以恥笑

做主失敗

好好比機會你表現自己既價值
加油！

跳下草裙舞先再決定走唔走啦

理解唔到貼錢做奴

我連login email 都唔記得
一強制登出就

保留追究權利

好似會比人bam

我其實只係鳩up下

我俾

快啲追我

可能我相信自己能力同喜歡賭博
之前我都係咁迫自己頂硬上

要好好plan下

我都算係類似但我唔鍾意老闆利用呢種心態去叫我一個人做2個人野

我自己唔記得密碼咪直接用忘記密碼去改密碼囉打個email 好簡單咋嘛

我試過用忘記密碼改密碼兩次啦

嗯嗯
小弟冇你咁高學歷 純分享下自己愚見

唔要你嘅

煩到非誠勿擾

同你一齊再睇過

Mku 好醒

十卜

毒撚唔識溝仔

ａｇｇｅｒ

都要整野出去開學生會 半夜三間先搞D咁嘅嘢

麻煩你傷我心 麻煩你使我再我下沈....

聽一次喊一次

歌黎嫁？我好少聽廣東話歌詞

所以周圍示愛

你覺得我點

加油呀龍龍

知道

你岩岩有一首我識我覺得自己好勁

你聽開咩歌？

咩點？岩心水都冇用

英文
日文

日文

呢首

份人點。。

點解無用？

我唔知咩名，但一睇歌詞個心就唱咗出黎

係咪瘀左....？

大毒撚，聽動畫歌

𥄫下唔犯法

做咩笑到陶大乳咁

好鐘意撚d串柒柒既

不了不了

下.......
差不多成個po都知我極愛飲酒

我聽動畫歌為主，之後就電視劇主題曲
最近係LiSA，米津玄師
同竈門炭治郎のうた

校服play

冇聽

我會咁讀 (just for fun)

我點知你份人點都唔知你邊樣真

真。毒

真心以為咁讀。。

快啲了解我

我先係

Okok
聽下歌、飲下酒 、 吹下水好chill

冇咁多心機見我單純就恰我

好似你個波咁大

海底錨

啱呀

Bye~

我都好單純
冇恰你

Hug

做咩要講bye bye ？

多謝波波

係係

炭治郎之歌

唔覺

我唔會恰人

呢到全部偽毒 除咗我

哈囉

道不同

真係好正，第一次係動畫聽真係起雞皮

識貨

又爭毒座

佢勁在歌詞係夾番個畫面
我真係久久不能自我

HAL

Exactly！！聽咁多次都好感動

講笑啫

我哋.... 係咪冇可能？

乖

汪

狗奴？

泳奴

我唔知

乖乜

召喚會然
花花
貓貓

160協會

唔係

好可愛

殘殘乖

無事嘅

清～～
要否交換tg?

我嗰個無事

等我研究下先，wait

我可以幫到你地

加油

hello

我乖有咩用

你好 點點

佢係乜水 上飛機走入廁所影張咁嘅相做咩

獎你食糖糖

你好 咩咩

靜靜雞

Who’s that who’s that

iggy

皮膚好差

好似見過profile
Body 好就唔care 皮膚

好呀！呀~~~~~~

受不了

收晒皮

嘴仔對嘴仔餵

係香港皮膚差 其實係好正常

要keep下

勁鐘意佢

黑眼圈點keep

佢係邊個

不停膚眼膜

其實點解啲人點解憎佢
因為白人唱rap?

幫你拎住底褲?

好似係明明白人又要扮黑人腔

有咩牌子好

可能多斑 其實who cares

棉褲

我買你淆底

其實佢無啦啦勁多人憎 原因都好奇怪
不過所有女rapper 都會係咁 好快到Cardi B

HAL!!!!!!!

.....生平同過一個人kiss 過

咁你又叫人護

見都見過啦

我同佢一齊摸

交換ok?

同埋iggy 真係現場唔多掂 現場睇過佢show 下下都就斷氣咁
cardi b好似無哂影咁 nicki 又係

發生咩事

所以要fu 眼

減輕你既負擔

個身好熱

點解

唔知

Cardi B 掛住拍戲
Cardi B唔會死住
Personally 鍾意Nicki

Cardi b把聲好鳩鳩好好笑

好耐無做過project

咁快玩完就好快死

Nicki 啲笑聲實在太好笑
Cardi 一首歌二十個人幫佢作

有咁誇咩

把聲真係好好笑

準備緊

咩科黎啊

邊個先

所以。。。。？

召喚 HAL!!!!

我。。。話你知啫

你呢？

咩kiss 先
French kiss?

Marketing

兩個都好笑

錫錫 嘴嘴

我想讀marketing

Cardi B個人好好笑
Nicki 係啲歌無啦啦係度笑好好笑

我會轉 心很累

濕左既底底呢？

去HKMA讀

有好多人想幫你擔住

Cardi B 好樣衰

係

係??? 見識過?

冇野

旺角有冇人拖我。。。。

講啦

我而家過嚟囉

Tg見到：
注意！因重狗已棄牛頭角及油塘！大家請密切留意情況 7點唔對勁寧願棄 小心安全為上🙏🏿🙏🏿🙏🏿

我無

沒有

我都冇

我電話就黎冇電

係邊

你哋tg私下講啦⋯⋯

係喎

旺角somewhere

我唔識佢

.....

Man 0

睇唔到

要用app 睇

屌 算

睇到喇

你同西西點

岑敖暉好正

J咗好多年

下個禮拜一又要再開過好攰呀

靠跳舞加分

好慘

你黎架??

開project?

唔通嗰日個套穿咗

食飽飽

又話要黎拖我，呃完見面又唔拖
成日玩我

想拖

哥哥 我想識你啊

哥哥 我可唔可以同你⋯⋯⋯

呢首歌好聽

答左咩

哥哥 你係咪我既天使...?

88 都無

拖咗一秒.....

我憎死佢

我。。。

男神有女溝

不要忘記玩pokemon go

真係有一秒？你知唔知一秒有幾長

唔夠膽

走去拖佢

害怕有天我將會飛得很遠

半秒都冇

Hug Hug

而家啲女咁主動猴擒

幫佢一齊去派

一樣可以拉住佢
好過拖女

正常 不嬲都有

主動過啲仔

星期日見呀 大家

16歲渣喎

唔通我好大膽

女仔好多已經思緊春
女仔發育早過男仔

陪你度過春天 陪你度過秋天
難過度到冬天你我到最後說不出再見
從頭開始 假若知道悲劇要演
我就不應抱怨 能回味也是暖

好似係

真心嚇親

sorry 我怕羞

拖埋條女3P

你主動啲

毒撚都係唔好害人

你有冇目標人物先